屯門醫院急症科顧問醫生 涉非禮女實習醫生被捕 下周三提堂

屯門醫院爆出非禮醜聞。據了解，屯門醫院急症科顧問醫生甘澤華，涉嫌於7月12日，在屯門醫院教導一名24歲女實習醫生看X光片及摸胸骨時，觸碰對方胸部。女實習醫生不甘受辱，7月19日報警。警方徵詢律政司意見後，昨日（10月31日）拘捕59歲的甘澤華，並暫控以一項非禮罪，案件11月7日（下周三）於屯門裁判法院提堂。

屯門醫院發言人證實，警方昨日拘捕一位職員，涉及早前另一位職員懷疑被非禮的案件。屯門醫院對案件非常重視，會全力配合警方調查。被捕的職員現正休假，事件中沒有病人及病人服務受影響。

警方發言人指，警方於今年7月19日接獲一名24歲女子報案，指於今年7月12日在屯門區一醫院懷疑被一名59歲男子非禮。屯門警區刑事調查隊第八隊經調查及徵詢法律意見後，於昨日拘捕並暫控該名男子一項非禮罪，案件將於11月7日在屯門裁判法院提堂。

男開名
女就X

59歲淫醫非禮24歲女實習醫生

AV劇情

男女平等